IU廣東話版既夜信可以拎今年叱咤金曲金獎

不服來辯

好正

Agger

IU唱廣東歌可以吊打香港d歌手

痴線 唱到咁慢都可以咬字咁標準

痴撚線，同場加映三年前既囍帖街

IU真係一個好有心既歌手

屌你老味啲人係咪腦跛
點解唔可以安安靜靜咁欣賞
係都要係咁尖叫製造噪音

好癲，首歌廣東話詞用字好深，又無重覆，

iu呢個女仔真係好聰明好叻

唔知邊個寫既呢

有冇歌詞

自膠上而原來有片

現場聽到真係勁開心勁驚訝
IU對Hongaena真係好有心
年年都有驚喜
囍帖街
喜歡你
廣東話夜信+方大同
佢學野都好快 個翻譯講完佢即刻講返出黎
啲廣東話年年都有進步

開頭心諗會唔會今年冇廣東歌， 原來咁有驚喜

詞：陳詠謙

d詞好靚

慢歌果part 聽到想喊
Btw iu 唱慢歌真係要細心欣賞
成班鳩叫真係

好靚

長夜（原曲：夜信 / Through the Night / 밤편지）
改編詞：陳詠謙

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm…
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm…
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的…
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm…
螢火的光芒飛 遠去

神作

係，iu d透氣位，高音轉假音，假音轉番高音，真係無瑕疵！

頭先慢歌果part我真係全程閉上眼去享受，

IU d慢歌要用心去聽